[A/I] 魔靈召喚之六週年送百抽 [3]6日就爆PO

- 魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍10巨10刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有20%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你2,3次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

--------------苜抽--------------

轉自巴哈

卡左係普50塔，可以點做

刷巨十

刷巨7 拎D 符文先 同埋 差咁隻控場角 可以升水精

刷下巨十先

隻水雞對我黎講係味冇咩用

巨十 穩定性 十場翻2次車 夠唔夠穩

我覺得有 百爆控場 打手
有水精就唔升

睇唔到你有水雞....用水雞控下場都OK

都OK啦 可以刷巨十

暴走講錯左
22%
同埋唔係2-3 係5-6
仲有rta最多暴兩次

仲有 點解有兩個post

升隻火吸就可以auto到80

做乜又開個post

你先係1001

Rta永遠對面暴走幾次

見咁耐冇PO 我順手開咗個.....SAD

原來你個POST寫魔靈盛世..冇寫魔靈召喚全文
唔怪得搜尋唔到......

火吸..
水牛
風格
風小仙
光犬？

樓豬 呢個ac你買左

穩頭50名

新手留名

好抵...15000 USD
推介大家買

風極地係咪PVE無價值？諗緊升佢定暗熊先好。。。想刷普塔

拎黎刷火山升肥 完

火吸 女王 暗e 光狗 水牛

唔該！ 火吸要咩符文？

拎吸反得唔得

暴走反擊
冇就spd反擊

即係合火吸先到光派？

原來冇光派 咁合左光派先

合咗光派先...有光派可以自動到困塔50

好好好

好

我而家方向喺咪農 巨7，農到可以10先再打其他野

仲有冇邊隻要練

咁早練風丑

新玩唔識，見人話勁就練....點知全部唔啱用，又要返轉頭練返國家隊，浪費曬d料

唔會浪費既 先後次序問題

輸左起跑線

剛重玩買左個ac 想請教下應該算邊4隻黎做pvp
另外國際服有冇公會收人 或咩頻道多華人 謝謝
小課 可能會課晒5個6年符文包

之前down左玩過一個禮拜
依家想玩返係咪應該重新開過個ac 因為啲獎勵應該過曬期

刷首抽

是但 你都打唔高

想pvp點解買個咁低進度

睇黎又要再買過個帳號

會課咁多
點解唔買個高少少進度？

你講RTA定競技場先
競技場進攻就簡簡單單風丑切架啦
但睇個ACCT進度應該雙塔都未過, 玩左PVE通左關先, 入去RTA俾人屌打好快又退坑

課買低進度都冇乜所謂既, 有人鐘意自己育成
但如果真係想玩RTA, 起碼要肝返半年先享受到個樂趣

都啱 兩種感覺
光方世界第一

我睇番我個光方科技號
係1月2日創帳 想問今年係咪仲未大封號?

封過

咁係咪即係已經冇事

唔係

reset左account
想問下去到邊個位先算首抽？

光派要用咩符文?

完左新手教學,,活動有20張卷

暴走+反擊/報應
速體體

速體體係咩意思?
2 4 6號符文分別要速 體% 體%?

yes

識玩一定係過火山

揀左定右好？

左， 跟住繼續洗

竟然爆po

番工好撚忙唔得閒推po

買唔買好

我會要

提提大家 788 超越包最後14個鐘

2個要晒？
精煉最後一個了 上兩個買左意志速度 暴走體%

左邊可能洗到迅暴意 +速先要

右邊就我會要

課左 一堆固定精魔石 精煉石

....你搞到我想簡神秘同光暗算

暴走符文都要既

傻的

光暗必簡

敢問ching有咩光暗原五

無

我屌

小朋友先有幻想
利申有

點解會有

諗唔明

有光暗原五呀
唔係幻想呀

求救 卡普塔60 成日打剩4成血比啲火吸暗吸連住清左

你無咩爬塔角色
聽日都結算
用你符文最勁個幾隻再試多幾次
無咩辦法

無抽到新野既話黎講
下個月就練隻火精 風企

邊隻係風企？
諗住結算完個光派同升火精

咁多原五

首抽1隻 之後中2隻 同課左2個超越

風企鵝 神角黎 我到依家都仲用緊
同埋刷多啲符文
普塔基本上唔洗特定角色
你符文打多啲自然就打到

唔該兩位 咁我刷多幾次試試 跟住升D爬塔寵先

重課大佬

企鵝係味得風有用？

我隻風企就黎滿技

係 但係光暗要留

有冇公會收人？

各位早晨

競技場啊 因為未抽到風丑

風格水女巫水牛水皮 係銀區是但打儲幣升建築

光暗 暫時都係抽中小惡魔 死神

其實所有光暗3星都要留

有留呀

呢幾日一得閒就刷巨十

打唔打到據點 公會戰 迷宮先?

睇youtuber揀完暴走符文全部都係%數，搞到好想買

我全部135號位
叫做好過246固定咁囉

你地刷肥召喚D廢劵 1/2星係點處理？
我用2星食哂D1/2星到爆LV再上3星
定係直接賣1星 帶2星升LV?

如果新手，建議唔食２星，只食１星，全部刷火山升ＬＶ 先再進化

開雙倍123星都可以刷火山H 升爆

1-3星照升

順便刷火犬神

想過h塔 想知差啲咩 有風精王仲使唔使升風企？

風企今次H塔有用
BTW個塔聽日RE
你SURE 可以打到??

打唔到 我預左下個月

點揀好
rta最多得銀二
唔care據點防守係咪揀水派

水派

水派啦

龍7出唔出到6星？想刷少少暴走
認緊狂刷龍7定巨9好 仲有4日完新手優惠，想趁半價刷一堆＋15符初期頂下

巨十

屌，點解無一套skin買，我幾隻角都想要

唔係點賺你錢

驚喜商店好似幾抵

!?

體力抵到爛 有次元體

活動升技 火雷帝定風瓦？
2隻都未升過技 其他滿哂

機率好低
我建議打巨9 目標直接刷巨10
之後有靚速同打手符就龍10
唔好打龍7之類啲廢野

買左

好 咁刷左巨人先

光暗500紅建唔建議買

買

random?我唔見有

光暗 1卷

傳說3卷？

見到了 光仙女。。。

YES. keep 住係銀區棄守打就最好..
你唔會有心機每場慢慢諗配隊打競技場
同埋反正都上唔到金, 銀1,2,3 冇乜所謂, 現階段最緊要係贏到賺到POINT

呢個抵買呀...性價比真心不錯

邊到有？

新商店有呀

歐 但係好似冇咩用

假閃電

500石光暗必買
光方就係咁黎

已中

光仙女

暗牛頭人

睇完你地咁唔敢抽了

光企鵝

屌佢老尾6舊橙精石

有4舊係固定值

on撚狗

有兩粒唔係仲想點

屌你老母

好不智咁幫個光方科技號買左個SKIN
真係好型

勁野黎屌你

咁惡既

我最好都係中光炸彈同暗魔劍
想要多隻暗小醜組炸彈隊

即係有風奧

有都無用 無符文

有光暗原五係咪唔可以係度

英雄地下城揀邊個好?

光方暗龍騎2000usd

依度大部份都兩三隻

一閃個下，開心咗0.5秒

勁過大部份光暗原五

幾時到我有得比人屌下

屌晒你地老母 又光狗頭又暗希 夠膽就晒埋隻暗海盜出黎

做咩罵人

得光海盜

比人鬧下先好 先知自己中好野

暫時未有海豹曬光暗原5

曬光雷帝 暗狗頭 暗炮都ok

我諗緊暗邊

連中兩隻光格。想要番暗貓女都咁撚難

玩左兩個幾禮拜，想問有d 咩要特別升

巨十＞普百塔＞龍十＞困百塔
你係邊個階段咪練邊隻囉

打錯左 應該係巨十＞普百塔＞巨十＞困百塔＞龍十

使唔使咁惡....

勁撚過原五仲你話我惡唔惡

巴打唔係有光暗原5咩

個英雄地下城揀邊隻好

12日冇課金過到困塔80光方87光瓦93暗龍騎 超尾機

我玩咗9日，巨9都未農到

我跟佢學7日過到巨10覺得好癲 但佢好似第3日做到

未用過，唔知佢咁勁。。。。

我會揀光皮升技 冇風荷都可以揀

被人屌即係隻野好勁

假原4真原5黎

全部6星 符有返咁上下

勁在邊度

全部升哂15？

唔係+15咁簡單 附屬啱2-3個基本啦

即係例如體力型魔靈啲符附屬至少要體力%/ 命中咁？

我玩左兩個幾禮拜，而家算係穩過巨10

跟佢玩真係少走好多路

都係既我自己曬左好多時間打普通關刷d 垃圾五星符
先至走去沖巨7

巨7咪仲多垃圾

係而家總算返回正路，狂刷巨10

劇情個啲+12已經夠刷巨十 唔使刷咩巨79

我見攻略條友打巨10個陣，我頭幾日都打曬返黎
但我開頭巨7都唔夠打

ME玩左3年都唔係月月爆困塔

光皮食技定暗鞭好

呢邊再留名

要冇個隻

兩隻都冇

暗鞭啦。多野玩d。

風何呢？差佢就玩到風鎧加火科學怪人

除非兩隻光暗都有，如果唔係揀光暗啦
miss 左分分鐘再黎6年都抽唔返

日數就睇肝既程度
不過新手睇起碼有個方向先
每月塔更新就好似魔靈出糧日咁

女王N
男王H 我覺得易打D

係， 女王H 好撚多難關

男王H 就基本上都係控， 好似係得火吸風龍騎果關煩少少

所以重置前果次H 塔應該已經係最撚難打

退條有太多野好過佢 都係打光皮

你緊係未打過h90光方

玩左成年真係未打過

揀邊隻

最記得有次光方buff完D人打唔贏困塔係度嘈,之後官方改弱個困塔

幾時出hell塔

一出肯定棄驚潮

王關係二覺暗貓 諗起都好玩

王關光方加4隻光龍騎

一定右邊

出3,4星肥料做糧

想問問 如果咩2覺都未有應該搞邊隻先

咩進度先，新手就犬神類
實用又易打

炸彈都炸鳩死佢啦
識玩一定係光妹做王 執邊放光撒旦 再加多隻風狂戰

邊屬會好d?

暗犬

暗先 強烈建議覺埋火 配暴走=一隻清全場

好撚癲

海豹呢家野唔係咁易做

道理上係 睇你面皮有幾厚

玩幾年先中第一隻光暗原5
唔玩rta呢隻有咩用

新手想覺犬神 但打唔贏第三關應該點組
水劍好易比人圍死

恭喜～

恭喜

競技場防守曬命已經足夠

屌你

rta防打隊

打第二關 或者參考排行榜果D隊伍

好波啊清

講完第二日有人曬

佢唔算海豹 認得名

大家刷邊個地下城

升級 刷火山 hard 1
刷符巨十 龍十

想問問，我跟住上6星先後，喺咪應該，光派 /火吸/火環/水旋？

係

遲來的問題: 活動符文要揀咩好?
我發現我一直都MISS左佢

咁你唔夠時間洗啦

應該要洗咩 睇下我夠唔夠-6

任務個條女話要我用佢啲魔靈
咁係邊幾隻？

暴走4爆傷
暴走/意志6 血/攻
洗18速

巨十掉率係咪特別低,啱啱開始刷死十刷一條體有4-5粒6星符,巨十屌你老味全部垃圾

屌你老味刷完一條體死十1粒6星傳說3粒紫色6星巨十刷左成個月屎都冇粒

你死十好彩， 機率就大家都咁低

等睇h90改弱

why

除左500石光暗仲有咩係必買

體力包

水鳳應該用咩符？
岩岩升左佢做六星

手痕升左風雞 依家打巨10好快

正常打手符, 攻傷攻 >70暴率, 有返些少速 刷地下城就夠

即係猛攻刀刃？

光瑞奇好難咩
殺左兩邊暗上犬就可以auto
講難我覺得暗e火雞 光方馬嬲雪人 風奧 雙神秘放90仲難

morning啲ac真係好貴

預10000萬左右

我銀三既普通ac都買唔起

你係咪想玩2隻一線光暗原5果D

想買*

終於18速

已經唔係最勁個幾隻

咁應該唔係好貴

火雞暴走100%？

以前覺得火雞係暴走之王

而家覺得光派，熊貓先係暴走之王

光派用暴走同血符？岩岩整左隻

光派,火雞,風僧,風熊貓 見到都唔想打

係, 速體體, 暴意/暴反, 你新手暴祝先

巴打我主練邊隻好 冇咩方向

水極囉

除左水極呢

Thanks

精魔建唔建議買速？
正常個符冇速都賣

打隻光卡 光犬返黎 合暗依 組巨十隊刷符
睇巴哈已經勁多攻略
個人覺得魔靈太多野玩 基本上唔會冇放向
以前係咁棄係因為太撚肝

合水雞好啲

有無人睇比賽
又真係幾好睇

我都係咁諗 我好似allin暴率

SWTWRTASOLO

我會買體防攻%

爆率麻麻我覺得，你精魔轉俾佢都唔高得去邊，反而轉體防% 呢d, 再精一精練個數值幾和味

不過爆率又真係好撚難撐

利申銀3

巴打, 我有水雞 光卡 光犬 暗依
仲有一個位要擺咩? 風小仙/光仙女王?

識玩一定升光比爾

依加仲有人用咩

光三寶 光劍光曼光犬神

我嘅話會光仙女王
暗e轉暗犬神
快幾倍

好耐之前升到5星滿技 之後食左

幾年前打到呢幾隻好開心

新光三寶 光仙女王光卡光亞馬

光亞馬勁？

速刷龍十巨十用

刷GB10快到嘔

又唔係無限紅石咁快把撚

無ga, 快手打完啲體

我都好少特登練一隻野為加速

想問你地巨十係有幾快？
我依家平均1分半鐘打完係咪唔洗搞呢D住？
岩岩合左光派想打普塔

巨10龍10，1分鐘內就夠，最緊要穩，光亞馬果d沖秒數姐。

1分鐘內好難
我搞掂埋普塔龍十先搞時間
今日完15日新手優惠 狂刷符黎升先 半價

呢d 唔駛搞啦，巨人就睇你有冇風醜，你符文慢慢好，慢慢換走d 輔助

玩一兩個月 用 風丑 光仙女王 光卡 暗犬神 +打手
應該都係40, 50秒

唔係玩到中後多資源都冇必要特別練一隻特登為加速

2覺暗犬當住光亞馬用都得

我用緊光仙女王 光卡 暗犬神 水沙 再求其一隻打得好慢
岩岩練左隻風雞先有分半鐘
未抽到風小丑 勁想要

咁你仆街了 你想要就唔會出

琴晚屎忽痕抽咗十幾野
終中第二隻風丑，另外送多隻風龍
想問下風龍應該點用好

H88光瓦點打

公會戰/據點/困塔

暴走
血厚防高 全隊最慢

不過RTA見過有條片全隊最快

無火忍就帶補磨

30秒內好爽啵

好慘

哈哈...連召兩隻冇用嘅5星...慘

好過5星都唔中

水沙冇功能緊係慢
我諗主要你清小怪慢，塞隻水魔劍落去都會快左

越南仔真係仆街黎

？？？

約左交易 臨收工一問就話sold out
遲d去越南教訓下d囡囡先得

又買咩靚ac

買咩AC呀清?

巴打終於決定買ac啦？

你地覺得有限budget買ac符定魔靈緊要啲？
成日見啲紅區都係玩緊光仙女火吸水狼風琴個啲

符>魔靈
但我都係揀自己鍾意嘅魔靈
符要用大量時間刷
但魔靈分分鐘抽唔翻

個人意見

我都係 覺得符文點都會farm到啲岩用
想要既角色可能玩到十周年都抽唔到
但pvp就要俾人屌打

未買到阿

光暗5>符>其他魔靈

賣3光暗9000

利申 洗左20粒精鍛都冇20速就嬲撚左

咩光暗 咩程度

暗瓦暗馬暗琴
雙紅一

同意

可惜係暗阿 唔岩啦

你要光乜

hard塔71層止步

水精火精火吸水神秘光仙試下

火水精光派火格風企是但都過啦

呢堆野應該可以自動到王關wo

點會

抵啦暗沙

71咩黎

刷左幾日死十,平均兩條體出一粒6星傳說,唔刷巨人了

rta玩一波流好快打完30場

想問下隻6星上咩好？下面仲有風希風布朗法師 風暗羅剎
同埋暗伊水雞同風瓦都差一隻就合得

死十啲符真係靚啲
但我要嘅係暴走 暴走呀

火精爬塔
或者風熊貓pvp 據點
火環 水環旋 刷地下城

睇你想做乜

有暗沙 應該自動過架喎
暗沙 火吸 光精女 火環 火船刀

師兄打邊種一波

拉條消buff破防打

有料
我太慢一波唔到

無講過我夠人快
通常情況
1唔夠人快
2消唔到buff
3上唔到破防
4唔夠力

唔夠人快又投得，10秒一場真係好易打哂30 劍

yes exactly

唔該哂巴打 我都係諗緊呢幾樣
可能火環先 想刷龍
係咪得火旋唔洗/最後先升？

我覺得魔靈>符

符可以課出黎

魔靈課完都係抽唔到

哇巴打買左暗沙帳

認真想問

一波流勝率如何

依加玩緊後手...打好慢

我銀牌仔點知你紅區啲野

我得金..仲要比人屌打緊

你是旦組隊一波流入去切幾場咪知打唔打到 幾十秒一場

我驚我切幾場就落番銀啦

咁咪後手打番上金

三千抽無水豹 就黎崩潰

水馴買acc 好多....

三千抽

驚喜禮包幾時刷新

緣分到嘅時候

勁咩

3000抽有幾多隻原5

其實如果你過唔到普塔 真係蝕好多資源比佢
最好普塔100左先諗加速龍隊
同埋如果你想用環標打龍，啲符文都要有返咁上下
唔係就瘋狂翻車

true, 其實雙子刷龍都唔係低要求
我用火環 水旋環 刷都一分鐘度
之前慢刷隊，光卡光犬就分半到兩分鐘

但你要升幾隻6星，同俾都叫唔錯既符佢地

如果玩真係強烈建議雙塔做目標先， 每個月千幾紅石，兩張傳說兩張光暗，圍起上黎好多

我今個月雙塔兩隻傳說就中左兩隻原五

咁我都係目標普塔左先
升隻火精同等合隻火吸
岩岩過左15日新手 無咁chur,二覺緊隻間犬神

對你地黎講個帳都係垃圾

呢個陣容auto上h99都得啦

佢地

我都係垃圾

升隻水精代上5星
水沙 水精代/水神秘 光卡 暗狗神/雙子/風雞 加隻光派 輕鬆n100

有冇新手過咗百塔 分享下

即係膽係水沙 光派 光卡
再睇打手配咩
升水精代先 唔該哂！

手動可以落光卡
auto不了 auto落多d aoe好過
水精代係比你加防用 有時唔夠坦就拎黎加防幾好用

感謝 我原本用緊光仙女王 水沙 風雞 暗狗 光派
睇情況執執佢先

同埋要有速
我諗要全部綠字+40會易好多
見你隻神秘19 太慢了

Ohh我剩係風極地 水沙 光派合左速
其他無特登搞速 執執先 麻煩哂

岩岩講完依家手動打到70 換隊靈活左 今個禮拜試試過唔過到普塔

me new,auto

新手

隻神秘有哂霸氣都新手

霸氣外露

新手想問下課左兩個六周年包揀左暴走6血同暴走2速
跟住4個揀咩好？

咁睇唔開揀2號位速

唔係掛 揀錯野咩

6星速+42， 5星速+39所以冇咩太大分別。
4號6號%數難打到pk, 而且5星同6星差好大。
所以正常人揀4號位（體%/暴傷）及
6號位（體%攻%）。

新人留名

跟住4個揀番 係咪全部都整暴走就得？

暴走可以揀一次ja
揀意志算啦

全球服好似會好孤單

轉亞服啦

差d心動轉全球

亞服ac搶手好多架
香港台灣人又多啲
活動時間又岩啲

真 都係唔再諗global

早買早享受

asia唔係咁易

有錢乜都有

D AC成幾皮野

搵錢養game

’新手‘LM
巨人終於17秒台

跟番自己筆直睇啦
下下睇啲紅區幾隻sss光暗有咩意思

global個號玩咗好耐，雖然係垃圾（早排啱啱過到普塔好開心）但都叫有感情。轉亞服要由頭刷符文狗糧諗諗都覺得煩
btw如果係亞服有光方嘅ac會唔會好貴？極低進度淨係得佢一個原五之類我都ok，唔係外掛號就可以了... 平嘅話真係會想轉會亞服 不過睇到d號貴到癲咁

買低進度冇咩意思 得rta用到

主要係鍾意光方啫，有愛就可以，我接受到

100抵抗係咁比人暈

哭撚左

...你BUDGET幾多

識FD放緊紅3光方

抵抗無撚用的

你識唔識字

紅3買唔起呀ching 祝你fd個號早日搵到新主人啦

無睇上面

我有個方光超低進度AC 買左SKIN
放左喺到

捨得改未啊屌你老母

風馬連郁10R

屌你老母系玩撚咩

食屎啦COM2US

毅進星 $100

抵抗淨係蝦到低命中果d

人地撐一百命中，你撐一百抵抗 , 難度一樣
但計完出黎百抗對百命，你得果15% 機率抵抗到

好撚火
100抵抗
次撚次比人訓同暈
屌出聲

仲有
我寧願佢取消暴走系統
屌你老尾我從來RTA都無暴走超過1次
人地風馬暴走到夾硬打撚死我隻水熊貓
CLS

暴走係唔會超過一次架

你地第一波英地揀左邊隻

岩岩推到90層了 依家卡緊90
火仙人 2風希 2水巫
好多盾打唔穿 試緊隊

一隻光派搞掂佢啦，全部普攻變傻仔

我光派挑引完果2round未夠力打爆佢

食左2隻惡魔 2技max左 挑引LV2 仲有一個位 想睇event果個可唔可以升埋 唔得先再食惡魔

試下火刀火環光派光卡+水沙／神秘／女王 入佢中路

換哂啲回血控場同佢逐隻磨
一關一關咁打幾過癮

回得太慢 回完你已經打完

岩岩過到！ 最後十關慢慢打 第三階啲任未清哂
試試今個weekend解哂佢

快d升火精 唔係應該過唔到 93

下隻升佢

520出光方

光皮定暗鞭有用啲

我試過一場畀人暈到完場
暗貓 火仙 火海王 水精王 隻隻打我AOE都暈....ON9的

我見人地一場暴走兩次喎.....打我RTA

兩隻都有用 光皮出場多D

洗左幾百幣都仲未有傳暴走速石

睇黎我都要升火精了 為左爬塔

有火神秘咪唔使

我冇呀 原五得水牛

H88光瓦點過

用火影忍者

我隻火影冇升過

反正都要升番隻
唔通次次都卡光瓦咩

兩隻都諗唔到有咩用

爬塔既話 係味應該合火吸同火精出黎先再爬？

爬到普61

兩隻都冇用

有光夫人都唔洗

一隻暗象坦得住啦

火格暗熊火精
你唔夠控
熊要二覺

有光派夠上90
暗熊有咩用？我都升左隻

竟然暗熊上2覺 咁我出左隻火精先

二覺爆擊會50%（爆技再+15%暈
仲識減攻

等我黎緊都上隻先
過完15日新手玩得舒服好多

原來困塔有光瓦

揀咗暗鞭，諗住冇用都可以俾火鞭升技

我仲諗住上光犬

夠打auto都過 唔會留意
利申 放隻暗甲auto過左

光犬唔洗二覺啦 二覺完大把野代替到佢

新手岩岩下載game玩, 又話有100抽, 得20抽既?
抽完20隻中左隻 5星火屬性悟空, 有無用, 洗唔洗重抽!?

100抽要去活動果度拎
首抽？開心就好
[s]如果真係有心去首抽個人建議抽光暗［s]

好啦 咁慳番個2覺

出埋火精 優先2覺即係暗熊好過暗犬？

想問呢個o唔ok？
同埋左同右個分別係咩 thanks

左係原本有既屬再加上去
右係換走原本個屬
暴走體力可以買

即係右邊係換走其中一個細字屬性 變hp%？

有可能換左好野走嫁窩？

自選換

ic 感謝

睇你打咩姐 塔咪熊 龍巨死咪狗神

咁我明白

過左光派 水沙 光仙女王 水神秘 暗犬
超穩組合

新手打固塔真係好難

想請問下想刷升 暗犬 只可以刷到3lv 想問下我應該可以點執可以刷高d
同埋龍十 好唔穩 我應該點組好

二覺我用開火吸光卡光仙女王
龍十火吸光卡火最高火暗犬

水牛應該可以取代火犬

你環旋符文店唔店的
火吸 火環 水旋 光卡 水牛
要夾下速

一樣 但最多數係打到3階

符問題 農巨十啦

慢慢啦 二覺要正階符文要求好高
應該要rta銀三lv左右

普塔100卡緊打火奧先？係咁回血回狀態

水神秘先 逐個擊破

原來火奧唔可以多狀態
一到第2關又比佢秒左 疊唔到負面狀態
Boss係咪要光卡？諗唔到點帶佢入去

點先可以auto到困塔
卡左係66

新角

反正都抽唔到

唔要光派， 呢關光派唔好用
火奧你挑唔到，暗伊會解你挑釁
最好光卡加暗犬神/ 水鳳逐隻秒

我都諗住光派轉光卡 D無敵挑引比佢地清哂

四星風美人魚 四星風格 有冇用？

四星風格係邊隻

試下水偷 女王 光卡 水沙 暗狗

第3關比想像易少少 但第2關死左暗犬入 贏唔到
依家第一關識打 第2關成日開場比暗伊打死一隻要重開

叛徒收收人

得左多謝大家教路

岩岩學玩rta,自己好鍾意水龍騎，想問水龍騎係咪所有場合都可以出？同埋我依隻係咪可以拎出黎打rta了？（暴走意志）

Sorry暴走應報先岩

困100男王點過

抵屌

勁17日

4星1lv都得 全放速度磨死佢

你地公會好強

冇野了原來火吸火卡火格可以輕鬆屈死

垃圾黎百大都入唔到

意志啦 冇意志好難玩

上次屌打我地
仲好搶口..

四星風 哈格，新手唔知邊啲好用，就嚟無位，邊度可以睇到，爬過文知道有小小要留，但好多三四星無人提，仲想問火死神係咪可以取代水劍？

風哈格可以打3頭龍用，所有原4點都留一隻唔會食，不論係未廢

刷肥用水劍，火死神係之前無送水劍先用黎刷肥

係咪有咩誤會啊我地公會啲人好乖架

收到哂，原四星可以係邊個網睇到？

我諗巴哈會有，不過過左咁多次改技都唔可以作準。多啲睇下youtube會戰據點既片你會大概知有咩係有用

手上嘅三星角
Pvp: 水仙女（二覺）水狼人（二覺）火哈格
Pve: 火格（一/二覺） 火犬神（二覺）風企鵝
Both: 風格（一/二覺）

哩個真。

水龍騎都係意志好d?

rta咩都意志ga啦
好似係

邊有咁多意志

符文包

係wo 即刻課課先

1萬場 死10

50LV係咪再有超越包？想課

有祝福先好課

應該無咁快有重複？

我就唔會搏了hehehe

有時就係咁on9

788中重複會喊

試過3隻火沙同3隻風猴，打死都要祝福。

暗派好似打不死咁

rta?

投降啦無人夠佢打

玩過幾場RTA比人強姦 唔係次次有機會出手

一齊玩一波流 輕鬆儲分換卷

唔重覆又邊有祝福
得幾隻原五都重覆就冇計啦

我組左個風極地 水沙 水偷 風雞
但比人ban硬水沙/風極

咁咪得

我set左風極地最快帶起水沙再加條
斷左一個帶唔起 跟住比對面連到無出過技

咪等神秘中左重複先換/禮包有祝福

打巨十整兩套快符

想問下你地既level 快係要幾速？
我隻風極地96+118

新手唔駛諗一波啦， 要雙拉已經fail
起碼打手有百幾綠字跟得到單拉先玩到

118 連人地打手都跑唔贏
唔講rta, 競技場銀三我諗1速都17x 綠字

我諗金區應該+190掛
紅區+200以上掛

利申+160

118

金區196水馬 長期跑輸

比你參考

咁癲...我2號係6星速符 同4舊加快effect
再每件其他符都有少少速
佢地每個符加廿幾30速？

咁誇

好癲...咁無符係咪放棄先手好過

係 全部都28-30+

好癲 要本身靚符加速再下下升中速
點刷

一路刷巨人一路上連登同你吹水

信用卡

癲 我新手期狂刷 依家過完15日佛系緊 每日清2-3次體
諗住下關打龍 諗緊點砌隊

加油

所以先智玩後手

鬥速鬥唔贏

不過水馬搶一速勁咩

高速每r免疫

我半坦隊

ho pro

同埋幫水雷疊buff 上5層

風雷帝點打？

B水沙

用火hell lady/火伊秒

另外兩隻係咩

水雷水熊貓水馬

水馬先手上buff 水雷5層之後直接消半血 再水熊貓3技秒一件

係咪叫強拆流

其他兩隻睇對面陣容黎變

Yes

好尾機
唔會俾人一波風打手收皮咩

得風丑風雷秒到 其他都秒唔到

係咪因為本身會好多血

唔ban水沙冇得打？

水熊貓隊長+33% 血

對面出天敵風馬就出火睡奇

唔b水沙一係b光代

風豹女勁唔勁

係咪要一波扣到40k血先有機會贏到

我無 見人地用勁

係咪要高速高攻穩定破防
諗緊4號位係咪要攻

抽到答你

呢度有位百大 大家可以問佢

@CreamPie

我依家RTA當佢破防打手用
覺得打人好似唔係好痛

有冇人係同時玩多過一個AC?

唔痛 但高速成日出手破防煩

唔洗返工咩

二覺左隻火小仙
雖然5星,但爬塔又真係幾快
Btw,我覺得火精王,火伊,光派 真係MVP

風樹妖可唔可以代替火精做毒角用來打困塔，新手唔夠資源升兩隻

新手一問, 關於肥料, 一星兩星唔要既怪點樣處理? 係咪升滿佢食左佢加經驗? 定係大家都唔會食呢D怪, 練等靠打怪, 呢D拎黎升星星?

新手一問

屌你老尾對面郁3次我先郁1次 玩撚?

屌你老母暴走

講緊公會戰

同問 岩岩抽到隻 風樹妖靚D

1星食

2星前期唔夠肥可以升滿佢做3星肥

睇你有幾肝 我懶就用2星食爆1星再食2星上3星
如果帶黎刷火山應該永遠刷唔哂D卷

利申新手

火精一定好D 2技減條+速隊長

水e火雞暴走機率係咪多一倍

係 不過係對面個隻

高級禮包出現了
玩左18日 第3張超越

課長

未抽 有15日 呢兩日會解埋第3階個超越
心情靚或者唔靚先課

認真有可能心情好咩

有可能會心情好咩

無 遲早課 睇下今日解唔解到第3階
未打過hard迷宮 同世界boss B-唔知算唔算B

迷宮hard有無邊款易D？好難

睇你有咩
個人覺得最易係咩都冇果d>救援>限速>炸強
有風龍騎就限速最易

可能咩都無果啲比人打哂 等reset
好難...

晚晚12點mon住個迷宮咪得

希望reset完易啲
我第2關都過唔到

咁去打easy啦
先手唔到一定打唔到

解緊3階任拎超越 要過一關hard

谷隻風格先手 跟住光派控就得

搞搞佢先 謝謝
岩岩做呢個任 發現龍9易過龍10好多

過左 原來wave打穿11都計
風雞橫掃

改左？ 之前記得好似打限時唔得

我想巴哈睇有人講 就試試
好彩 如果唔係有排卡
好似11-15當hard

咁可能之前我解果陣打過左15, 以為唔會計

水德點玩

counter一波流？

龍9刷左200體都無一個6星
龍10對我又太難 想解個任都搞咁耐

俾火同風德升技。

插隊補血
通常做坦隊隊員
同光方呀 水雷 暗雷 水馬 嗰啲

【全新魔靈免費入手 & 技能升級活動】

讓大家久等了，全新魔靈即將登場！
免費送魔靈活動同步登場！
一起入手美麗優雅的『玄琴術士』吧！

★活動時間
5月25日(一)10:00 ~ 6月8日(日)22:59
※ 獎勵領取期限：6月9日(一) 22:59

活動詳情：

儲左100抽

原本以為我刷咗70場出5個已經夠慘... ching加油
最後出水精靈王 但我唔玩pvp/rta真係多謝晒先

我刷左一個晏就 應該有4-500，先兩個
估唔到卡佢

果然活動一完
morning po又回復平靜

想問如果有哂火水雙子
第1pair上6星係咪火環水刀？
我見火刀都有暈技 有D吸引

火環水旋水環

竟然 好麻煩哂！
岩岩打第三階尾2個任 要世界boss拎B
但得90萬拎B- 要等今晚 依家瘋狂上符

兩隻新角係聽日出？

手痕課埋高級超越包
中水剎旦。。。唔課了 等聖誕超越包

呢粒有用？

如果攻同防就正

買左先

依隻pvp好勁

開心

我上網睇配風熊貓/水上犬？

A＋
我好似C出過惡魔獸

有無次元既教學想打藍色同紅色獸人

卡最耐喺打符，已經龍9都打咗半日

B要幾分？我90萬得B-

咁樣啱啱夠b過任

超越中隻重覆嘅風馬

驚你未到聖誕已棄

都唔出奇

我差少少 希望今晚得

推推

有冇公會有位
第一頁個兩個都爆左人

叛徒幫到你
但係成日都好靜

有me

屌你唔打尾場公會戰 輸鳩左啦

樂觀啲睇可能我本身都係三場輸哂呢

sor

尾場對面棄守

成日慣左好夜先打，次次星期六都miss

想問下洗唔洗二覺前先食滿技 岩岩睇巴哈話二覺左要食惡魔怪

食滿技先二覺到 同埋唔只惡魔怪 可以食同類二覺升技

唔係掛 d犬神好L難出

唔升技都勁

中左水熊貓兩隻熊貓

你係重複兩隻水熊貓？

一水一風
雖然風好似有用
快啲出一套熊貓skin比我

風同水都係好勁

其實都排緊隊練 如果靚仔少少更佳

我覺得熊貓已經好好睇wo
仲要兩隻都超勁

都OK既唔算頂唔順
但最想要方 奧 龍

請問最高速一套暴走符大家俾咩魔靈用

RTA係咪講求組合? 有冇邊D組合係好HEAT?

平民黎講最常見都係火瓦風琴火吸光卡光仙女王水仙女
基本上都係睇返你手上有咩角同咩符靚

火瓦都平民

全原4打rta有難度
仲可以升水貓二覺做打手 搵3隻保佢嘅

火吸光卡水狼人風琴光仙女女王暗貓水貓水仙女
好多三四星都好熱門

SWRTATW524
有50粒召喚石

謝謝

點入？唔好意思

event 遊戲教學 promo code

... 我先915分出啲咁既野
但差啲贏佢啲符同我差唔多廢

SWRTAFINALTW524

三色雙子得火環未有
進度: 岩岩今次過倒HARD塔
異界龍全A+

應該練咩屬好? 符文點配好?

留名學野

火水環水旋

ALL 暴走刀刃 攻傷攻 / 速傷攻?

新手最難追係建築

科技號黎 report佢

其中一隻暴走保護 其他暴走咩都得

有d 真係冇乜點認真玩 但好撚好運
姐係困塔都未過， 競技場銀2,銀3, 但可能兩年抽3, 4隻光暗

岩岩中左火吸同風企鵝
風企鵝係爬塔用？有無話有邊隻就唔洗練佢？

我見人玩3個月,己經出異變者同6隻二覺,係咪正常

正常

新手爬塔風企好用啲

唔該哂
如果過到普塔 有火吸光派火精果D 仲升唔升佢好？

我困塔都係用風企

即升 謝謝

風沙風爹風奧

水沙光代風雷

你符文勁到可以auto上h99就可以唔練風企
唔得就練啦
3技減cd 2技挑釁回血 1技機率暈
咁friendly唔係唔練啊

衝緊！ 但升左火吸上6先

風精王可否取代
仲未抽到屌

出新角event但隻新角未update

幾撚時有得抽

有得精王但係冇企？
會唔會太過份

風精王+水龍手動真係可以0傷爬塔
除左光瓦個啲on9關

新手回歸 啱啱Down返
Miss左個百抽同六星符文活動

快D做埋個任合光派 6月頭完

買返個ac定一定驚

光派差兩隻原4 四日就拎齊
跟住拎火雷帝定風瓦好？

自己慢慢玩上去有feel啲 休閒玩家
都唔特別追pvp個啲

雷 其實唔使咁快合

支持自己玩

利申買ac

買ac再自己玩
btw依家入都唔差
有合成原五活動又有新玄琴送

恭喜 又有人入坑

有無風話幾時出新角

未知

要打火下級精髓應該邊層最多, 打第7層好小

4

thanks 試下刷先

退坑賣ac
圖放係google drive

全破關
符最快風極 188綠字
42三色原五 3隻光暗 光瓦 光僧 光沙漠
光沙漠進攻神器 封被動封技
雙水熊貓 雙風熊貓 雙風僧 雙風方 雙狗頭 雙水海盜
有風奧 風沙漠 風馬 風派 風德 水德 水仙 水龍騎 火龍騎 三色猴 三色僧
可以劇點戰享受30原五玩法

齊頭一皮野 可小議 有意回覆我

帳號本身 我接手兩年幾 最近幾個月無心機玩

188綠字咁撚癲

想知光沙點神法

風伊跟debuff加傷
光沙33%攻
入場 風極消 水海盜加攻破防 光沙兩debuff
風伊打兩下 各兩萬五
如果無俾15%基礎抵抗玩鳩你的話

紅區好多過200

係呢到算癲啦

無速隊點跑得贏...

有水精靈王 火龍隊
雙丑
睇餸食飯

玩炸彈可以風奧風極暗丑加攻角

睇黎我雙紅區3光暗可以再貴d

以一皮呢個價黎講， 188係幾慢

係 迅速綠字200先 1400usd

你有無進攻神器啊

乜撚野進攻神器

光沙真心無咩用-- 放倉神器就真

完剋暗沙
暗沙SSS
所以光沙SSSS

所以光瓦SSSSS

魔靈世界第一。

光方好野

咁多光暗ac

三隻係基本

搞到我 光夫人 暗鳳 暗精 暗何 光暗代理 個ACC都想放/換
綠字最快都係188

排$100

DEAL 武漢高鐵站面交

買左個光方低進度

咁睇唔開

係買就買進攻神器啦

自己acc抽到棄，本身acc得雙子齊，其他抽得好差

但低進度嘅光方
根本冇嘢玩..競技場又打唔到
塔又打唔到.....地下城又唔啱用.....

由零玩上去都係一種樂趣

直頭成個首抽acc一樣，冇符，冇咩進度，分別喺多左d光暗，而家肝返d符同合光派

真 你比D靚acct我都唔知點用
同埋多活動都快 我未一個月都打哂巨人龍死10
困塔推緊5X 用自己D隊感覺幾好 同抽到好野幾開心
不過PVP RTA真係唔洗諗 刷返兩年再睇

都開心嘅慢慢玩

買咗幾錢

2000幾
光方，暗瓦，暗功夫妞，暗海盜，光皮，光溫，4、5隻原五

一萬夠買隻雙紅區光暗

2000幾

其實呢個號d錢去曬3光暗同4x隻原5到
但係符文跟唔上

以為係暴走188
btw要賣可以去8591賣
可以賣貴D
facebook好多越仔泰仔班放ac

我之前2700收左個金2帳連光瓦光熊貓

我唔夠胆收咁高，驚買左返來冇野好做

又快左少少(￣▽￣)

前後期做D野咪一9樣

又喺喎

1皮台幣?

光hell lady依加好值錢

不過得188速就...

得罪講句， 幾水魚

我本身最水魚喺舊acc課光暗包，抽曬d3星返來，光熊都幾隻

光暗呢D真係冇得強求.
要追真係可能要個個月買齊, 預一年半載先中

我都諗緊買唔買D成長禮包抽光暗 幾抵咁
但諗到閃都唔閃就算了

真，我老友抽左六年都唔中

渣ga

見到個低進度
光夫人 暗琴 光龍都係兩千幾

新手問下普塔 70點打光方

我陣 火精L 光仙女王 水鳳 光派 +試過暗熊 暗犬神 暗象 火吸 都係過唔到

參考下, 不過普塔係弱弱弱化版
其實暗犬直接咬死BOSS都得
但唔夠坦就睇下點控

其實冇返咁上下程度都刷唔到

魔寧啊

想快D一號 儲好水晶再抽2個光暗劵

過埋依幾日無得玩了

全部掟去支那服

試過都係唔得

風方風派風狂風熊貓要刷4分鐘

我用光伊光派光流浪光仙女 兩分到兩分半

光隊
有無光伊光流浪符睇下

個組合好平民 想跟

有冇人知幾時更新？

岩岩試左場水孖水牛水海直王1分30秒，但會炒。
試左場光方光流光仙女光派直王2分30左右，唔炒

無光方

光伊應該好d.偷王buff.

梳 正話開緊會
晏d收工補圖

真係work 光伊偷Buff好岩打

睇下你有d咩

終於過到加左隻未成形既水方落去 4隻圍左廿分鐘先打得死隻光方

係咪無打手 我果陣好似用暗犬神打

光方 一隻未升技6星火忍夠單挑

光雪人會打死你

收到wind今日更新

patch notes出左 啲琴都幾廢下

光畫伯勁撚到

阿伯好型，但唔會抽到

琴啲技好矛盾想演奏就要出手快 但係又會快啲到自己回合 個效果又冇左

用風同光

打後手咪得

0速夾提條角

抽得

200抽零原五 棄得

睇住520又閃光德

仲有排先收工抽野

畫伯好撚型

香港ip仲未轉中國伏
港獨驚

仲未實名

星期日50抽

抽不到新原5就.....

100抽 中水熊貓同火瓦
請問水熊貓最佳隊友係邊幾隻？
另外火瓦重覆咗，練兩隻定換燦爛祝福？

水熊貓搭風德火琴
火瓦唔駛練2隻啦

暗皮係咪倉管

暗熊貓點玩 新手抽到求教

我抽到再答到你

話說新禮包好抵買

兩張屬性傳說
30張屬性
3抽光暗
10精鍛石
2500紅
500體

有D心郁

謝

同方舟 猴子 派拉丁 馴獸師無緣，玩咗好多年 一隻呢幾類嘅三色都冇

風奧都有三隻，風熊貓都有兩隻了

水玄琴直接禁buff唔係放debuff

風玄琴係咪最廢個隻

第1代d原5都未抽齊喇

輕鬆課齊加本身存既100抽換黎一隻比人笑既偽5

咁我都250抽無原5

新手終於上到 普塔100
但未見到boss已經比前面堆野收左皮
第一wave 有隻被動技解debuff 我群控無用

而家有練既有 40火精 火吸 水鳳 光仙 光卡 暗犬神 暗熊 水方 風小仙

35 光犬 風格 暗象

出邊隻先過到

我都中假5

我會試光卡 光仙 暗犬
水方 火吸

利申都係岩岩過 我上三隻一樣
下面水方火吸換水沙水神秘

水神秘未練試下先

水神秘打100無咩用 但我D符廢 所以2補血1開盾咁補下唔好死

唔出火精？

放個倉出黎未
冇得揀唔想答

即係接受300抽零原5？

講真定講笑？正常200抽點都有一隻原5吧

咁樣問好hurt

岩岩過左了 最後光卡MVP
終於有風醜

真 呃你做乜 我咁多年 不下數次200抽無原5

有幾出奇

賣acc

一速20x
速意可以19x
暴意172
Rta紅一緊
3屬原5多
2光暗，光琴光龍

國際服

係咪去曬睇小倫直播

成日無人推POST

因為過哂塔刷緊符等下個月

勁唔勁？
竟然又中

好似要RTA對面係狀態角先出
慢慢搞

係唔係同火奧差唔多？

早幾日百抽大爆死完無咩心機
btw水玄唔俾上buff好屈機
利申中風玄

火奧係對面多控場喎

我睇完人地係配水貓
諗住水貓水雷水沙咁整一隊試試

請問呢堆三屬原5揀邊幾隻做PVP and RTA核心角好？

pvp水精王水沙雙丑
rta好多野揀火瓦火仙火海王水仙水沙風奧風沙風馬

配水馬

對面有水馬就放技放到手軟

RTA要一波流好難
睇黎都係研究下點玩磨隊/控場

電腦同人嘅分別

係bp個陣對面一知係一波流就出大量反一波既角

新手黎講 放住倉先
真係想用就用黎打公會戰
雷帝 女王 風舞/補血/上buff
玩2保1
打火牛/水馬/水仙 呢類

黎緊上咩6星好？
想快刷龍10同玩少少rta（每星期拎果5個幻影石就夠）

風熊貓

好 唔該
...我岩岩發現我一直無符文打RTA
咁都贏到幾場

難怪之前又唔爆又脆心諗有無地底泥到咁
依家好左好多

啲特別背景點拎？

以前啲禮包

thanks 等遲啲再有就課先

暗京有無地下城架

有

快刷龍十要勁符wor
同埋要幾快先
同埋睇係呢d組合 穩刷算啦
快刷要多d打手 eg火雞 水牛
rta 水沙 風水panda 升隻暗功夫貓（如果有
女王 光派 風琴 光卡
同埋要差唔多隻隻都免疫 （基本打手一定要先

咁我升左風水熊貓同搞免疫先 唔該哂！

平民隊就跟佢咁刷
但你齊雙子，如果要刷龍可以 火吸 火環 水環旋 加隻火犬神二覺

滿700符好煩
上星期已經求其裝哂上啲角色度
依家又滿

咁多靚符

新手水準既符黎

冇速跳得低就賣

我新手 咁樣全部都唔使要

好咁整埋水環同火犬先！唔該哂

用雙子符一定要夠大力

咁速攻攻/速爆傷攻？
洗唔洗血/防？

有無咩網有迷宮教學

全部攻傷攻 140速以上

係，用雙子符要一定程度，如果第二噴都未殺到就898

光暗出咗5星！！！

暗狂戰士

勁喎

偽5真係激到嘔

都叫光暗5星啊 好過我成日中埋哂d咩光魅光偷暗死騎

真心唔夠大力唔好入中路
穩d好過
」

我直頭冇閃

520睇到心理唔平衡
12點開始一分鐘一隻原五
已經4定5隻光暗原五

我都即抽2隻 一隻暗大蛇一隻暗貓女 雖然有用但想閃

安份守己

打唔穿困塔59...
一控唔住D功夫妹 中兩粒元氣彈就死人
成日殺左一兩隻開始控唔住
用緊光派，暗熊（絕望），水神秘（絕望），光仙，暗犬神（輸出）

用毒 火精

試試先

新手進度一問，想過巨十應該用咩陣？ 我係咪缺打手，應該集中資源合隻水鳳？有無啲原四係有用？

困塔要用毒 用暗犬神打死你
暗犬神換絕望火精
水神秘可以照用或者換風企鵝

火精同風企仲係5星黎緊上佢地先

又百抽無原5

控得住其實5星都夠， 不過易死就上6 好d

練光卡 風格 光仙女王 光犬神？ 我用暗犬神 唔知得唔得
合隻水雞打下應該好D

試試先 因為想上隻風熊貓先

琴晚20抽 得一隻原4

新手風貓冇鬼用

same

一樣啦

今日開始再留過 ！！

太悶 想少少地玩下RTA 反正地城打哂

姐係你用暗犬神過巨10?

係呀我無練光犬 主要暗犬風雞打
我諗我呢隊你暗犬變光犬
水沙用風小仙
風雞換水雞？
我會咁 不過我都係玩左一個月
或者你睇下其他大師分享/巴哈個post

你po多次你有咩？

倉仲有隻暗貓女暗大蛇

我見其實原4都好多野可以練 但未整到 要D時間

你用番手頭上既魔靈
火吸光卡光仙女 再搭水沙水神秘光派
應該已經可以開心玩到rta

係我依家exactly用緊呢幾隻

只係90%比人ban左水沙 想有多隻好少少既打下

玩住依啲百搭陣先
攻下唔同既地下城farm多一陣符
再睇下有無咩特別組合你砌到
例如一波流 強拆流 控制流 復活大男隊等等

好唔該哂

你搵啲多用途既魔靈黎升啦
搵啲岩你pve又可以rta用住先既

59過左未 未過試下火刀環 水神秘 火吸 光派

未過 今期目標想過埋60拎多隻5星天使怪
試試先！

未困塔自動都唔叫打晒

咁要玩多幾年

一年夠啦

未auto到次元／迷宮王都唔叫打哂

迷宮hell

手動都未過到

hard自動算

大家最想中咩 3屬原5
我最想要風奧 勁靚

火雞

邊個比你抄我講過第二個

火鳳

想問困塔64點過
4暗貓好痛
冇水精水龍
水雞成日冰唔曬4隻

火精水異變水雞光仙光派試下 光派可以比無敵下一隻出手既群控

水雞冇百爆仲要咁低命中緊係冰唔到
你當佢控場就唔駛俾咁高爆傷佢， 撐百爆同高少少命中

努力砌雷京隊

自動點擊都當外掛

玩兩玩就無體唔使自動點擊啦

不嬲都當

我用左成年都未bam 你點玩架

火隊長+火雷+暗京+光卡+水熊
仲有一個位放咩好

放多隻火雷

乜野隊 雷京？ 雷京有得揀架咩

火哈

火雞好唔好

新手唔識嘛
但唔組雷京公會啲人唔侵我玩
焗住要整

都係自殺流就ok?

去巴哈睇

你咁問我覺得你組唔到

好 但係要5星1lv

咁pro既

中文版

中文版冇寫速度要求 之前跟住黎砌中左伏
成日無lala 翻一場唔知咩事， 之後先知雷帝都有速度要求

佢有寫要127喎 唔係都係跟返其他黎tune速咩

話說點解火哈都要意志

新手回鍋會唔會有公會收?

SW2020JUN16 (3x 神秘)

條龍噴口水有減速buff掛

呢度咪就係公會頻
新到咩程度

搵d對新手友善d既公會
唔係就會好似我咁俾人欺0

開始爬困塔 ，想問問，應該火精上6先定風企上6先好？只夠一隻料上6

暗瓦光方， 好難有人答你

水精

買返來，冇符文，放喺到得個望，自己都喺新手
組左國家隊，過左普塔，打咗6日巨人

對我來講，符文重要過角色

水精6先點組？
火精，水精，火吸，光仙，光派？

仲有暗海光術

水火精暗蟒光派火吸/風企

邊個欺負你 同我講 我幫你打柒佢

唔要補，靠控？
仲有想問問配速問題，而家手上一速大約得100多
應該一速比光派先控，定比火吸拉條先

仲有光暗術暗功夫

火吸最後出手

人地就中果d,我就中依d

想問呢啲聯賽分點拎？

勁想買方舟skin...但無方舟

得閑會有d 4星rta 去打就有

最終兵器超型

但係新手打3000點打到2049

買左就中

真係想買 方舟skin係期期都有定唔一定？

新手唔知

60抽神秘 40幾抽屬性 12lnd 20抽特召

光暗0閃

神秘中重複1隻

唉

風德

岩岩抽中水精 佢應該算困塔PVP都用得到？諗緊轉升左佢先

你咩名

費魯圖夫

困塔神角,, 不過PVP 應該比較少用佢

e隻game百抽太少了，累計200-300抽冇原5大有人在（我記得自己試過1，2次），次次抽完嬲到del game, 過1排又玩番

真

抽完又想要HEA玩

但係唔打會戰又會比人屌

等等加你 我ICON係大波妹

呢度有就有 冇就留意下rta姐區獎品

又就黎1001啦
1001果個開post

哇咁快

係咪冇人想開post

搵人開post